正面抽擊連登仔 鍾培生：我醫返好塊面會有好多連登仔自殺、啲女畀我搞係佢嘅榮幸

有張相重複咗添

支那01唔貼link

醫好先講

最後一題 正面抽擊返鍾共

係呀 林作同我講佢都係咁諗

呢條暗瘡怪唔係有個有錢老豆咪又係匿埋係屋企對住啲偷拍相打飛機既連登仔

傻閪一件

btw支那01偷連豬圖？

支那01用蓮豬幅圖洗唔洗俾返版權費蓮囝？

支那01俾版權費呀